呢集啤梨真係笑撚到我仆街 有link

12:20開始，笑到我仆街，睇幾次笑幾次

覺唔覺呢隻post好垃圾 乜撚都唔講 求其講兩句description又沒 你估個個有興趣乜都唔知又禁入去睇咩